有冇人自稱係紅，但係冇清過路障？

有冇？

大把，又話暴徒搞事乜乜乜，但叫佢落街清rb又話不了

大把，仲掛住續bno勾結外國勢力

好嬲好嬲，藍絲又輸[/quote]我屌哂你地老母！如果呢篇社評推唔上頭版，我宣布愛國陣營已死
連我隔離屋隻曱甴/港獨戴耀廷都問係點解愛國陣營搞唔起藍色經濟圈
好嬲好嬲！推！救藍店！
黃絲暴徒違反自由消費規則，推上twitter，等外國人睇下呢班恐怖分子嘅真面目
核彈！快d入黎同我推！班暴徒最驚就係呢樣野！

最後，驅除暴徒，止暴制亂！集會見！

咁就唔叫紅啦

仲有有錢嗰啲紅/藍都唔派錢俾住公屋啲窮手足

識個垃圾偽紅話想去英國，我聽到火都嚟，
你已經無去過去任何撐警集會，平時又乜乜柒柒，
屌原來你同坐享其成嗰啲廢人一樣，淨係識得
攞著數，長頭草兩邊擺，正一垃圾